灣仔 大道東 indigo hotel 放示威者入跟住就報警

大家識做啦！私私私

推 文宣做野！